# preconfig-grunt
Grunt contiene la configuración para usar JSHINT el cual permite revisar el código javascript, CONCAT que permite unir varios archivos javascript en un solo documento, UGLIFY herramienta que permite comprimir un documento javascript .min  y  el SHELL el cual permite borrar y mover documentos y crear carpetas de manera automatizada con solo ejecutar el comando grunt
